{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080844986/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 스판 와이드핏 팬츠 - 카키"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドです。 FW23 / 423821FY2H 商品は余裕のあるシルエットと丈でカジュアルなムードを強調したパンツです。 腰の部分にあるゴムひもは様々な体型をカバーしてくれます。 このパンツはマンツーマンTシャツやシャツと一緒にマッチしてトレンディでリラックスしたルックを演出できます。 素材は表地が綿98%、ポリウレタン2%となっています。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わないように勧めています。 洗濯時には、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 洗濯後は十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 軽く手洗いすることをお勧めし、機械洗濯による製品の損失は保護できないそうです。 また、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければなりません。 また、製品に付着した装飾物は首を絞めたり人体に害を与えないように注意し、水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあるので注意しなければなりません。 感受性のある体質の場合、皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがあるので、着用には注意が必要です。 水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "余裕のあるシルエットと丈でカジュアルなムードを強調しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "腰の部分にあるゴムひもは様々な体型をカバーしてくれます。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなトップスと合わせることができますか？",
            "answer": "マンツーマンTシャツやシャツと一緒にマッチしてトレンディでリラックスしたルックを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿98%、ポリウレタン2%です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わないようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "軽く手洗いすることをお勧めし、機械洗濯による製品の損失は保護できません。"
        },
        {
            "question": "このパンツの着用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意しましょう。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "製品に付着した装飾物は首を絞めたり人体に害を与えないように注意し、水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあるので注意しましょう。"
        },
        {
            "question": "このパンツを着用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "感受性のある体質の場合、皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがあるので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの保管時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 502
    }
}